有無人覺得名牌波鞋好俗氣？

我係街度見到好多人著mcqueen，gucci或者valentino過d波鞋，成五千幾蚊一對，有d仲貴，但真係唔覺得特別靚，好大舊，有d高筒tim，同埋有少少有錢臭雞離地feel

如下：

相反一對700幾蚊既stan smith或者幾百蚊既vans，converse其實做到一樣效果，又平又易襯衫，非常親民

同埋有陣酸味

利申：隔離屋放出嚟個啲都係呢啲

咁手袋你覺唔覺

通常名牌係浮誇，如果唔係點解要買咁貴，買低調野驚你唔識睇

我係街度見到好多人著stan smith，vans或者converse嗰d波鞋，成幾百蚊一對，有d仲貴，但真係唔覺得特別靚，好大舊，有d高筒tim，同埋有少少冇錢扮識潮流feel。

如下：

相反一對幾十蚊既白飯魚或者紅黑拖其實做到一樣效果，又平又易襯衫，非常親民。

利申：網上圖，唔係我對腳

果D係賣俾芝麻仁㗎

都有名牌波鞋低調又靚
BERLUTI

建築大師隈研吾設計限量

gucci係幾好著
屋企有幾對

扮乜，明顯係你對腳，想奶

係咪要著common projects先顯得有品味？

做咩po我對腳

唔係，著名牌通常都係離地藍絲

其實係好著, 同少d機會刮腳, 錢係其次
好似vans咁, 你比一萬我都唔會著, 刮腳刮到爆晒血

喂你post果啲除咗菇遲mcqueen全部周街都係喎
樓豬係咪dse雞連vans都買唔起

屌自膠我睇啲唔睇啲
我柒咗

睇你點睇 nike波鞋都有d炒 到上天 都大把人著
你比得起 你著乜都得
最後都係果句 你型既 著咩都型 唔關名唔名牌事

樓主定係擺啲公廁名牌波鞋 梗係俗氣
好似講名牌衫但淨係post Off white Gucci咁

樓主係咪中學生嚟？
幾千蚊用嚟買自己鍾意既鞋都唔得仲要比人屌？
咁人地帶戴勞力士 係咪又要笑鳩人帶g shock都可以？
其實人地經濟負擔到 用自己錢買有咩問題？ 係咪因爲自己買唔起負擔唔到就要笑鳩人柒嚟安慰自己？

你咪買囉，我覺得唔好睇姐

你今年幾歲？

你覺得好睇我先驚啦。

又唔係咁講喎，好唔好睇係買家話事，但係街邊似樣個啲係會整損對腳，我就唔想比幾舊水仲要辛鳩苦咁著啦 料都唔同

咁三層紙巾比起一層紙巾 三層係咪有錢啲？又係咪藍絲？

balenciaga果對就真係靚啦
其實餘都好撚柒 不過啲人都買牌子唔係買款架啦
冇左gucci mcqueen個logo 有鬼人買咩